星期日遊行屌鳩港共政府同時應該屌鳩埋中共習近平

向中共施壓

不嬲都要